第190日｜香港分水嶺 被捕人士最後的話

今日繼續無12人最新消息
但為12人仆心仆命嘅人全部被控黨安法
佢哋嘅心聲:
❙ 黃之鋒(服刑中)

❙ 鄒家成

❙ 朱凱廸

❙ 岑敖暉
#初選大搜捕 岑敖暉與太太牽手步入警署：歷史係無得走回頭路

52名因參與民主派初選的人士，今日被要求提早到警署報到，其中47人被落案起訴「串謀巔覆國家政權」，荃灣區議員岑敖暉是其中一人，他與太太余思朗，手牽手步入西區警署，兩人過馬路時多次對望。
進入警署前，岑敖暉表示，香港人在2019年已經決定了將會面對今時今日這個局面，強調「歷史係無得走回頭路」，呼籲香港人決定了就要繼續走下去。被問到有甚麼說話想跟太太說，岑沉默後凝視着她，一度眼泛淚光，並笑說：「唔知喎！」
他又指無論面對如何惡劣的情況，希望向身在不同地方的香港人說：「不向極權低頭」，並帶着這句話繼續走下去。

岑敖暉認為今次案件及政府要求區議員宣誓，皆是對民主派報復及清算，「呢個關口係咪就要跪低呢？希望大家同我一齊答唔係！」

去年在九龍西參加民主派初選的劉澤鋒，亦到西區警署報到，他未有發言。有警員早在中午一時已向在場記者查問其所屬媒體，並逐一記低，又派出特務警察在附近巡邏。

❙ 呂智恆

❙ 何桂藍

仲有:
❙ 黃子悅

❙ 王百羽

❙ 余慧明

❙ 最後聯署要人:
中大聯署:
Sim Card 實名制:
簽名要求英國首相會見二戰集中營倖存者:

❙ Twitter 要人香港影子議會 Hong Kong Shadow Parliament:

第190日, Twitter 戰線:
- 十二港人
- 47 人國安法
- CCP: 主要係#BoycottBeijingOlympics
- 緬甸:佢哋軍政府暴力升級, 需要幫手
- 今日星期五, Retweet 加#FridaysForFreedom

文宣

#47人國安法

記得RT

#CCP

#東南亞

推推

好快

推

亂

車震

青

諗巴

青，好走人啦

Rt

#47人國安法

dklm

今日又係星期5?

Push

鎖鏈

殺人犯咩?

push

日日都係星期五

當有好多人被捕, 唔好討論去留問題先..專心Tweet 咗先

晚晚也是禮拜6

有冇人有Gap & reddit

我寧願係星期五

所以要流亡議會

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

堆

其實佢哋做緊嘢，但依家世界局勢變到咁樣

頂 反應到嗰陣已經㩒咗

所以要未雨綢繆，可以出去參與嘅社運人士就去參與

Good

放工RT

Gab:

Credit: 亂絲

剛剛開新Tweeter acc

唔知回咩好，但都係嗰句，
心中信念不變

你講得出呢六個字已經好叻

多謝手足日日開post

椎

唔好淨係推1個po....

連登真係好多5毛

Heroes of HK

推左成個下就...好撚攰

大家都係啦

唔食

乖啦

爆冷，最早竟然係EU

今日又block左堆5毛

關唔關時差事

我好忙喺Twitter 度

我覺得唔關

唔出奇

遲出聲唔緊要 最緊要出聲

qg8

再搵下先⋯歐洲議員望下先

等你

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

crazy day

3月1日 星期一
0930 - 觀塘六樓八庭 - 10人，4個豆丁
0945 - 區院九樓八庭 - 6人
1430 - 九龍城 五樓一庭 - 11人
暫時已知手足case

Retweet 直上三樓

RT了一堆啦

Taiwan

Retweet hashtag :
#228HongKong

Update Tweet

我食飯先⋯晏啲再有新

【香港二二八｜歐盟斥香港不再容許政治多元聲音 促立即釋放被捕人士】

47名民主派初選人士被控「串謀顛覆國家政權罪」，歐盟駐港總領事館發出聲明，表示對事件表示極度關注，認為相關控告反映在香港任何正當合法的政治多元聲音已經不再被容許，要求當局立即釋放被捕人士。

聲明又表示，歐盟會繼續監察香港事態發展，促請香港及北京遵守《基本法》和《公民權利和政治權利國際公約》對基本自由和法治的承諾。

👉訂閱Patreon，了解我的思想、工作、生活：
👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

辛苦晒

想喊

暪

RT

放工

黑暗的一天

好多tweet 要幫手

兄弟

泥泥

尹

小攰

仲咩咁灰

咁多位，我係伸手黨，可唔可以搵日個post share 今日block 嘅五毛出嚟

3月1 全民黑衣

咁多位，我係伸手黨，可唔可以搵人開個post share 今日block 咗嘅五毛出嚟

入面pin左果d

咁長？

我估嗰個人都灰

唞吓啦

唔止得初選嗰班被捕

大量手足明日提堂 包括民主派47人及多名義務急救員被控暴動罪須還押侯訊

定係呢個

瞓唔著，我去發下吽竇先

俠仔多人去啲

搵兄弟吹水啦

好兄弟

崔兄弟（冇棍）

聽日記得著黑衫

好難聽

崔玹碩有棍

多咗好多新
大家，去呀